香港寛頻block左reddit?

有無巴打都係hkbn上唔到reddit?
開頭以為自己laptop setting問題
點知用手機wifi都係上唔到 搞咩
要用手機數據先上到

揮手

無事, 你試下轉個DNS 做1.1.1.1試下

hkbn係咪死左？

hkbn block左好多野 成日要用自己數據上 例如恆生e-banking都會block

都係唔得 好奇怪

上到喎

轉左google 個DNS隔左陣先上到